第一次拍拖就上咗一課 其實男人係咪一定抵擋唔住誘惑 時候一到就身痕

前排發現男友同一個女仔嘅對話好曖昧，事後仲知道佢地有傾電話仲差啲出埋街。佢俾我發現咗之後承認有del record 話驚我會亂諗，唔知大家對偷食嘅定義係點，呢個程度對我嚟講已經算係。但佢唔認偷食，話最多淨係算傾得過份咗，仲話謀殺同意圖謀殺嘅罪都差好遠，佢想我原諒佢，最愛嘅係我，話以後唔會再犯。其實佢之前同ex一齊嗰時都有背住佢偷食，我後尾係因為真係相信佢係真心改過先同佢一齊。到底係咪真係叫上咗床先係偷食？點解一個人做完呢啲嘢仲可以咁理直氣壯咁要求原諒，我俾咗最後一次機會佢，本身以為2019年可以重新開始，但我仲係會間中諗返起件事，見到身邊嘅人有同樣事發生，我都會好不自覺咁流眼淚，我以為我可以放底，但原來仲未釋懷到，每次我有呢啲情緒嘅時候，佢反而係話我又發癲。我想問因為邊個我先會咁？一齊左兩年就開始身痕，每日都要好似個痴線咁check住佢，其實好攰。係咪所有男人時候一到就會想偷食，其實喺你地做呢啲咁嘅嘢嘅時候係咩心態？有無諗過另一伴嘅感受？點解要喺大家都愛對方嘅時候去一啲嘢破壞呢段關係？其實做得出呢啲嘢注定係無咁愛啦，點解唔直接分手，當放過另一半。如果係因為唔愛而分手，呢啲傷好快會過，如果因為出軌而分手，其實對方真係好難再企返起身，好難再去信人。

屌定唔屌

唔緊要 我都係純粹抒發下

男人都係狗性難移

唔係
睇人

我係絲
覺得唔算偷食 佢有悔意會原諒佢

十個男人九個滾 剩返一個仲諗緊

我無分手 只係仲未消化到件事 因為佢唔係第一次

冇睇哂，樓主仲係唔係處？

你轉女女咪一樣會 係睇你遇到咩人姐

分手

我唔排除有女仔都係咁 正如有女仔真係會差到明知對方有女朋友都照埋身一樣

即係佢唔認謀殺，只係意圖謀殺
我有冇理解錯

係啊

分手啦，長痛不如短痛，你男朋友根本未食夠女

我可以話你知
十個男人九個滾
滾可以包括有感情咁去搵第三者
或者純粹比錢出個火
你睇下你自己接受到邊樣
淨低個一個唔係唔想
只係冇能力去滾
冇錢或者搵唔到第二個鐘意
當然會有勁少數真係專一

利申：乜野角色都做過

好想駁但駁唔到..

拍緊拖仲同第2個flirt
咁都唔算偷食咁係咩

未發生件事之前都有同佢討論過啲人出去偷食係咩心態，佢都話唔一定係因為唔愛女朋友先偷食

但對我嚟講無論愛定唔愛 做咗呢啲嘢要我一時之間就要接受我做唔到

試下先唔好諗佢仲愛唔愛你
假設佢愛先
你可以接受到咩程度？

我都係咁諗 每次佢都用無做踩界嘅嘢嚟反駁 我覺得自己好似俾多一個機會佢去傷害自己咁

假設佢愛 所以我今次選擇原諒佢

我接受到佢有異性朋友 但要係正常嘅朋友關係囉 點解我得佢唔得先

咁其實你想點

我睇落其實都係人生中一個過客嚟嘅啫

多口問句你哋幾多歲

我想賭多次

22 24

可以同你講

佢一定唔係陪到你最後嗰個

唔係想催毀你信心

上面啲巴打講得好啱 你條仔未食夠女
一個男仔定落嚟嗰陣時起碼三十幾

你可以享受同佢拍拖嘅過程

但我勸你就唔好太上心 順其自然就算唔好咁投入鍾意人哋

會唔會太直接
酒醉都三分醒 我知㗎

仲有

輸撚硬

所以話有d港女真係白撚痴
知條仔以前偷食過都仲要痴埋去
唔知邊撚度黎既自信
覺得自己有能力教化一個會偷食既人

你啱

其實經過今次我都唔會再all in
如果最後結果係分開 我希望會係和平分手 而唔係再次因為出軌而分開

講你又大隻講
之後識多個咪又係會話控制唔到唔知點解好鍾意佢

算啦呢啲嘢因人而異能力去到邊決定到個結果去到邊

無諗住教化佢 我只係覺得唔可以因為以前嘅嘢就認定佢以後係點嘅人 頭嗰年半佢真係對我好好

今次真係最後一次
呢次分開後我諗短時間內都唔會拍拖住㗎啦

唉年中睇得多呢啲 識好多人都係咁 不過算了 唔到我去管

首先，你要接受到男人同女人唔同
你得唔得同佢得唔得係完全冇關
第二，你今日冇出軌
唔代表你將來唔會
你只係未遇到適合出軌個個
第三，佢有得第一次
就一定會有第二第三次
差在你會唔會發現

我可以肯定我一定唔會
我有同佢講過如果對其他人有興趣 可以同我分開再發展 呢樣我接受到 起碼唔係拖住我唔分手再去flirt人

我都想我蠢啲 起碼會開心啲 可惜我唔係 每次都好易發現

身邊好多人都係咁 有啲比我更無得救 其實都唔多信㗎啦 學上面講咁當享受下拍拖囉

暗瘡好咗未

好多人都以為自己唔會做d乜
最簡單例子，絕大部分中學生都覺得自己將來會有成就，會有骨氣
但係幾年後出到社會就變晒齒輪
當日佔中嘅今日可能去左做黑警
自己點變係唔會估到

至於你發現佢出軌，唔係你醒，係佢蠢
只可以講因為你兩個都冇乜經驗

其實佢講左d咩曖味說話先 個個對曖味定義唔同

特別係女人

如果係因為唔愛而分手，呢啲傷好快會過，如果因為出軌而分手，其實對方真係好難再企返起身，好難再去信人。

講得岩呀
唯有講句時間是最大的謊；時間是最好的藥

佢宜家其實已經睇緊你底線係邊，你咁易原諒佢，好快有下次

屌算鳩掃啦係到喊天喊忽, 無野 Trigger 到你出軌你咪聖人囉.

咁多年我過去有三條女都比我捉到有出軌, 不分年齡 16-36 教育程度 中五到碩士 同背景 有錢同窮閪.

係你面前重老公老公, 係你背後就壞事做盡. 有個結撚左婚重問我打唔打友誼波, 因為佢老公唔得 (當然我無啦廢撚事煩)

當你知道佢出面有野既時候你就要揀斬唔斬欖, 而唔係乜撚野比機會. 做人得果十幾年求偶, 你 D 咩機會都只係浪費時間. 你做唔到出軌就搵下個 Move on.

個個都當正自己係咩愛情小說主角自己故事點淒慘, 但係又唔記得呢個世界有動作片每秒都上演緊.

有意圖已經可以棄佢

岸鳩，好簡單
冇俾佢屌既話唔怪得佢
有俾佢屌都要flirt 咁分得手 條仔唔使恨

你覺得男人一定會滾咁你又拍拖又要呻
你自己揀到個賤男咪以為個個都咁

你真係信佢會改？
所有出軌既男人都話自己會改 最後咪又係會有第十次第一百次
佢做得第一次已經證明佢唔夠愛你

偷你老母咩 你班垃圾女人自己識男仔就ok 仆你個街雙重標準

女人咪19樣

怪就怪你自己中意壞男人 垃尻圾

你啲女人都係雞
利申 我係條女去偷食

其實呢啲處境真係好無聊
完全唔知有咩好呻
九成女人都係俾三成男人吸引
咁嗰三成男人未結婚嘅就梗係好多選擇
成日會「出軌」啦

最憎d男人成日講‘唔想你亂諗’而del record
即係有做緊d自己都知係唔岩既事啦
明知會亂諗都做 咁老實講有幾愛你？

利申 經歷一樣 即分手無情講

佢話以後唔會再犯係唔會再犯俾你發現呢個低級錯誤
唔會叫你分手，佢係慣犯你自己諗啦

佢都係上進啫

時間一到 男人一定有誘惑 女人都有啦
只係睇個人點抵擋
咪當上一堂要保護自己囉

我都接受唔到啲明明已經有女但仲周圍flirt其他女人嘅男人

認真答 分手 有得第一次自然會有第二次 利申自身經驗

可唔可以排下版 好有心睇的

你男朋友係狗姐

唔好一碌鳩打一船人

Ching!奉納你一句！早走早著

識個樣衰毒撚咪得囉 實冇人吼

你都一早知佢有前科，個風險已經大過揀一個冇前科嘅對象，一個未玩夠嘅人，有乜理由突然玩夠？
佢仲要掩飾都廢事，即係都慣性，甚至收埋左啲更加過分嘅未俾你發現，先會覺得呢單係小事

自己揀嘅就唔好怨，呢個時候話全世界男人係狗都於事無補，諗下點下決心分手仲好

大部分男人忠心不忠心是看他有多小選擇。大部分不出軌的是因為他們不能或沒有機會，不是因為不想。剩下來的大部分是因為有家庭/孩子的責任原因所以不想做錯事。是責任統治野性。

只是愛情不夠的 - 除非妳的條件遠遠超越他，但是正常不可能的，因為這樣的男人你不會看上眼然後他自己也沒能力出軌。

你不要這麼天真 - 有條件然後你也看得上的男人代表他在外面也有他一定的市場和追求者，你真的這麼特別嗎？ 妳要100%確定一個男人不出軌那你一定要選一個你給他條件好多的對象，那話事權便回來到你這邊了。

還是埋頭鍛鍊和提升自己的條件吧。人是往前走的。你想這些愛情大過一切誘惑的是天方夜譚和小學生想法。不要發夢了。

男人情願接受交往他不尊重的女人，但也永遠不可以接受出了軌的女人。

女人情願接受出過軌的男人，但也永遠不會接受她不尊重的男人。

這是DNA和生理的定律，沒有公平不公平。只是觀點和需求。早一點空白這道理，早一點脫苦海。

If you are comfortable with English then we can talk more - easier for me. Good luck.

你條仔氹女能力低, 比你捉到都釋除唔到你疑慮
要分手就係呢個原因, 偷食仲要咁鬼蠢, 無撚用

我諗佢講個前科係指一齊左之後發現過佢flirt女
唔通一齊之前條仔會同佢講咩

同我一齊仲好過同啲唔專一既人一齊啦
都唔知點解唔肯同我一齊

明知條友本身係噉，以為自己係天選之人可以獨善其身點知又係中招，跟住就一句「男人都係狗性難移」去合理自己男人唔壞女人唔愛嘅態度。成條街噉多痴心情長劍唔揀？係要揀依類男人？情場尋真愛？

睇雞蟲post太多？

唔係識男就女啦，

如果係，就打係notepad save完delete左佢啦

無謂呃自己

事實黎
有能力嘅男人會滾係好正常
講緊係本身有吸引力而且經濟負擔得起
專一長情同冇得揀係兩樣野

事你個實，大把人大把選擇都好專一。

你係要將獸性當成人性天性去睇，當然可以合理化自己成日想出軌行為。生而為人，有好多事都會想去做，不過唔會去做，或者係人類世界教育底下早就知道唔應該做。例如有人會食狗，因為狗都係肉，不過受過西方教育嘅人就會知道狗係寵物，唔係食物，唔會食，都唔會有衝動去食。同一原理，如果你知道咩嘢係愛情，識得去為另一半去思考，識得逆地而處，根本唔會有出軌嘅心。

咪又係得個講字
同樓豬好天真咁話自己唔會出軌一樣
出軌高峰期係三十幾
連登大部份都係十幾廿幾歲細路仔
話自己專一
同一段感情未過十年都冇資格講呢個字
更何況d a0毒撚

如果set完rules下下玩遊走邊緣都冇意思啦
重要覺得自己好醒
支那人咁（定真係支那？）

是但啦 mk仔係咁 揀得就預左

你就得個講字，我八十後，我同輩朋友圈入面無人學你噉講出軌，當然你可以話啲人自己暗地裡去叫雞、包二奶，唔會講人知，不過係我所受嘅教育同埋理解底下，專一同對情認真只係一件基本到唔基本嘅事。

你都識講連登多十幾二十歲細路仔，佢哋班細路就係睇你哋班友講乜尻用情唔認真係天性就合理自己嘅獸性

樓主自己話男友同ex一齊都有偷食，相信佢真心改過先同佢一齊

扑左未？

無出街？純傾計？
咁要睇個對話講d咩。
有d純粹玩下，過下隱，睇下你接唔接受到

sor我眼殘
不過a0天真易信人好正常
唔怪得佢
雖然明知都落搭係抵死

係你條仔問題
同埋明顯你一直喺段感情都係下把位
佢先夠彊咁理直氣壯
佢唔比面你, 你都留番少少尊嚴比自己, 走啦on9
原諒有咩用, 偷食呢樣嘢, 只有0次同100次

其實拍拖拍到CHECK, 走係遲早既事, 因為你令佢冇自由
相反 夠愛既話佢就點都唔會走
(智商低用下體諗野既狗公除外)

唔愛而分手同出軌而分手
一樣㗎
你都係hurt㗎啦
佢係因為唔愛妳先搵大二個解決心理生理需求

合理同正確係兩樣野黎
我冇話過出軌呢個行為係岩
但係現實係大部份男人都會出軌
唔係個個男人都好似樓主條仔咁on9比人捉到

我有朋友同條女一齊十四年
中學到而家冇散過
曾經貪玩同另一條女一齊
不過兩星期就散左

試過做野去應酬
落夜總會傾野
有人比堆老細逼佢揀條女去屌
屌完仲要check埋個袋有冇精
你可以話佢可以堅持拒絕
但係佢都要開飯養家
咁算唔算出軌

有好多唔係唔愛原配
但係都會有唔同程度上嘅出軌
有時甚至可能whatsapp講幾句
連你本人都唔覺得係出軌
對條女黎講都係flirt緊

如果你識嘅圈子完全冇人出過軌
只可以話係你叻

你問返佢，如果flirt人嗰個係你，佢接唔接受到，係咪唔會嬲

1. 接受到
咁飛得，因為價值觀唔同，佢之後都會不停識女仔

2.接受唔到
咁希望佢明白己所不容勿施於人呢個道理，以後專一對你

女人一樣💁

你係連登講呢d無用
係連登男人偷食天經地義
女人偷食就比人話係雞 係公廁 仲要公審

完全明 我都係咁 之後再拍拖就唔相信人 check住人 變到好得人驚 當然關係都唔長久...
希望你唔好好似我咁

一年 但成日鬧交 不斷嘅懷疑會令對方好攰好煩 甚至覺得自己唔夠好 所以我以為唔會架啦

以後

你信佢淨係flirt？佢del咗咩你都唔會知。

你未遇到好既者

我淨係會唔駁咀就身痕

太長 睇左少少
只想講
今次比你捉到
男人下次只會更小心
佢只係feel sorry for 比你發現
唔係件事本身
而你以後只會成日型住佢有偷食 就算佢真係冇

佢既行為唔係正常朋友社交 啦

既然不是第一次。
肯定還有無數次，你不認同佢的行為，就分手啦，否則以後只會日噪夜噪。

絲打，其實呢個世界有好多專一專情嘅男人，唔好為左一啲唔重要既人賤男浪費自己嘅青春啦。

利申：浪費過三年

分段下都好

so messy didn't read

抵啦
好簡唔簡明知偷過食既

好咗

專一既人同花心既人一樣咁多
只不過明知人地花心都揀

如果有能力對咁多方負責
花心其實冇乜問題
問題唔係個個得

一夫一妻根本就係違反人性 一夫多妻先係真理

同當然溝我嗰時嘅手法差唔多 所以一睇就似曾相識

係我眼中咁樣已經係偷食
我成日同自己講如果男友都咁一定要分手
但怕到時做唔到....

我近排終於明咩叫「未玩夠」
即係覺得自己比其他男人好
值得更多愛情

由得佢
鍾意咪繼續一齊; 到唔鍾意先飛起佢
當叫鴨lor

明白同真係要做到係兩回事

咁無野好講啦 絲打睇路啦

唔係幫個男講好說話，

但我想問男同女係咪只可以係男女朋友關係？因為我身邊都有幾個識得好耐嘅女性朋友(當中仲有係Les), 若日後我女朋友(伸利:有過，但依家無)接受唔到，唔通我就要處決哂我身邊嘅異性？

我只係想表達，男同女都可以做普通朋友，不一定要存有疑心

唔係, 但至少要識避忌, 就算唔flirt 日日whatsapp都好奇怪啦?
試諗下你女朋友日日同一個男仔keep whatsapp 你都奇怪啦
安全感靠對方比自己 如果真係比唔到都好難行落去.........

一大班朋友有異性我係唔介意, 但1on1真係介意, 都希望自己男朋友明白

要佢去邊都報到 就算send相 都覺得啲相係影定 唔覆會胡思亂想等等

上面有個post，拍三年拍既女友原來做左人地條仔既sp

其實都唔關性別事

不過最後原來佢真係出軌 我已經唔知係自己逼到佢咁定係佢本身係咁

怕嘅咪搵啲3字頭或者over嘅男人
正如樓上有人話男人over 30先定
邊個話搵另一半要同自己同年齡

如果連拍個拖都要擔驚受怕
倒不如唔好拍
一件本應開心嘅事搞到咁的話

你原諒咗佢一次
佢唔肯珍惜你，無謂辛苦自己
對自己好一啲

有日無啦啦身痕睇下佢fol咗咩人 睇睇下一個女仔ig 發現佢戴住同我男朋友一樣嘅錶 咁我咁多疑一定唔會覺得係巧合 同埋嗰隻係男裝錶 再一直睇睇下就發現到啲蛛絲馬跡 好似個女仔成日着住我男朋友嘅外套呀 衛衣呀 嗰啲 我當時突然諗起 有次我凍 我男朋友借咗件衫俾我著 返到屋企我就除返俾佢 佢話 你攞去着啦 你哋啲女仔唔係好鍾意聞男朋友啲味架咩 我唔知你明唔明 總之嗰刻我就係覺得個女仔問我男朋友攞啲衫著 又或者係個女仔直頭去左我男朋友屋企
但係我都冇即時講 梗係用另外一個ac fol個女仔 到個女仔生日就真係確實咁知咗

你點對佢又無講
樣係點

點樣flirt 有冇cap圖

我咪講左接受到可以有異性朋友囉 識好耐嗰啲女性朋友更加無問題 重點係呢個係新識 對話仲要好曖昧

收嗲啦，累人累物，害自己好啦，走去亂教人

ys 我原諒咗佢 但最後佢又出軌 不過今次應該係佢鍾意嗰個女仔多過我 佢講分手

呢d賤男就快d飛啦

當時愛呀嘛 邊有咁理性

拍得嗰一次拖當自己情聖

愛情本應開心甜蜜

唔洗理佢算唔算出軌架
你覺得佢同你的觀念唔同咪唔同
唔岩咪搵過個
男同女都係有未玩咁 都有一拍拖好乖 分得清女性朋友同女朋友既底線架
我個人覺得你男友根本唔岩你 佢做得出即係條底線真係係條底褲到啦
又未屌唔算出軌
到時精上腦屌左你估又會比你發現咩
見你又冇咩野咪拖下先 del下野 得閒屌下你 又食下人地
當然可能會乖返既 但你一定亂諗野啦 唔係唔洗出post啦
如果頂唔到就分 拖耐左遲d佢沖涼耐d你都會亂諗

定義本身呢樣野就唔適用係感情到
你接受到咪繼續，接受唔到既，唔通其他人話冇問題就要逼自己接受咩？

男人都係賤架啦